（開定先）荷里活班撚屌收皮未

日日係到Biden Biden
點知又要睇多trump幾年

班契弟不嬲都係食兩家茶禮

錯，係食中共茶禮～

其實佢哋口講拜登
私底下投咗侵都冇人知

就算有老翻，Marvel 係大陸都係大市場

真美國隊長

咁以後仲睇唔睇好